輸緊呀，贏左乜？

五千位亂世兒女等緊俾狗告
過萬手足抗爭受傷流血
爆頭爆眼斷手用拐杖
日日有人被自殺死因無可疑
呢次區選係真香港人向港共發出最後和解機會
立即成立獨立調查警暴委員會

今次當選既民主派人士唔係你個人任何能力
係抗爭者既人血換黎架
記住要做好地區工作,服務街坊

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

想講下今日遊走幾個票站見聞
見到好多排隊都係中年以上，師奶
而家見到票數，應係好多都係同路人
希望大家尊重，唔好再叫廢老

岩呀

五大訴求，缺一不可

岩

推

係

Tui

好

#手足投稿

如果今晚民主派贏到區選，贏到嘅民主派議員，聽日唔使過嚟謝票，去Poly用民意接被困嘅人
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

今日係贏區選, 唔係贏運動
贏區選對場運動有益無害

Yes

階段性勝利。
提升士氣！
繼續抗爭！

五大訴求
缺一不可

希望泛民班仆街唔好出賣我地